啱啱睇返MR 2011年個演唱會 發現個大波妹幾正 :P

1:16:40 秒開始 有2-3秒有個大波妹係到彈下彈下